中共亡黨亡國既話，1萬億美債有機唔使還？

有冇英文叻巴打 propose 比侵侵

美債還乜撚你到底知唔知咩係美債

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

我意思係快速滅左佢等佢賣唔切既話，
係走數先岩

正評係比支爆

唔會喇。
總有人認頭

其實美國還錢，只需要印，所以都唔太關事，如果要文宣就應該提起美國人對獨裁政權嘅記憶，例如二戰德國同冷戰蘇聯

on9 仔,
你存100蚊去匯豐賺利息 , 你死左咁你果100蚊使唔使還 ?!

絕對可以架, 即係好似同美國斷交既非洲國家咁
你自己本土可以有車有樓
但國際報紙唔會再有人賣你新聞, 而且所有$都唔夠你去一次美國旅行

美國條民主人權法係for呢個用途

的確係唔洗還wor

究竟知唔知美債係咩黎

美債係美國爭支那錢喎

只要宣戰 可以直接取消支那手上既美債

咁美國咪唔洗還錢囉！
上面成班懶醒

美國本身都還唔起自己既美債
支共破產你估美國會還錢？
上面成班傻仔

正想咁答

同埋美國好似有敵對關係既法律

好似可以唔認敵對國既債務

睇電影係認券唔認人，唔知現實係咪，係既話應該响支爆前會有人收埋消失左，等過左唔知幾多年就係美國兌返走佢

到時中共高層分贓唔勻一定腥風血雨

國債仲會有繼承國認頭
德國到廿一世紀仲還緊Weimar Republic嘅戰爭賠款

美債其實係投資工具囉

咪好似二戰前德國唔還錢囉
誰大誰惡誰話事

其實就算唔亡國，美國都唔會諗住還俾你，而且掉番轉，中國唔可以無左呢一萬億美債

用各樣制裁將呢1萬億練撚住中共個春袋都好啊